「鬥紅」楊潤雄 鄧飛 反毛份子

強烈要求教育局
全體仝人 親自向毛主席致歉

鄧飛 公然誹謗毛主席
發表損害國家聲譽言論

楊潤雄
小資產階級
黑五類 危害毛主席思想

兩個成分都差劣,要去思想再改造